我嚴正聲明邊個收貨 邊個就係鬼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

義士比人打生打死
冒住暴動罪爭取番黎

而家仲要係777落錯單
我叫知足火腩飯
你比碗白飯我做咩

你知唔合點解黑警可以犯曬戰爭罪行冇人理
777可以一個保全家
因為權力並唔係係香港未來身上
而係一班私相授授嘅高官身上
一日冇真普選
未來就係共慘黨繼續橫行香港

立法會 區議會 功能組別
1200人組成嘅選舉委員會投票而出嘅777
原本制度冇問題 但係已經比保皇黨霸曬
已經失去制衝
當高官暴走 冇人可以阻止

下一次再送中
你已經比人清算曬
智慧燈柱已經裝好曬
你快閃都冇用

加上
美國助攻擊共慘黨
你比共慘黨回氣 就係你死期

END GAME啦 冇下一場架啦
邊個收貨 邊個就係鬼

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

無錯！

Pushhhh

唔撚清算班警畜想收貨